小朋友全部都係仆街

你睇長今小時候，亂鳩咁黎叫阿爹出去比武
根本全世界小朋友都係仆街
害人，嘈吵，破壞，自以為是

大長今係我至今唯一會睇既韓劇

人人都做過小朋友。